致：與我一齊左4年半而突然離開我嘅女友

利申：台灣大學生

小弟今年同條女4年半long d 緊（港台），最近佢突然變冷淡，唔再覆我message or 覆得好hea
所以我就問佢做咩？佢一直唔肯講，一拖再拖，結果前幾日就同我講分手。我同佢拍左咁耐，仲咩都做過晒，所以我堅估唔到會咁樣就完左...
佢同我講嘅理由係因為long d 令佢變到好獨立，no longer need me anymore ，拍拖變得可有可無，我於是就不斷反省自己，係唔係我真係關心得佢唔夠...點知一兩日後，我有個老死見到佢同左另一個男仔行街，仲要拖埋手好恩愛咁，重點係個男仔我都識佢，嘩我真係唔知點面對好。我知道左之後好撚嬲，我就問佢地有冇，女嘅就話果個係fd，只係聽佢訴苦，結果我信左.....點知.....（之後再打）我打到手震，好撚恐怖....

（我寫依篇文唔係想屌9邊個，我只係想抒發下自己感受，不喜勿插）

帽事嘅

臭雞，全部都係臭雞

唉 巴打 我真係好無奈

之後仲要發現內有姦情

可以俾人乘虛而入到，佢都唔見得會幾愛你
巴打振作
利申：都係港台long d緊

扑埋？

long d 根本就好難 keep
邊一邊開始覺得寂寞都已經代表唔 work

利申短暫試過

你比我好
初戀乜都唔識 拖手已經扯旗
拍左一年都未屌過 就帽左
到依家 仲係青頭

點知....之後係咩

綠帽唔怕帶，致梗要除得快

你講得啱

佢上左條仔屋企，仲幫佢含話想佢開心，因為條仔不久前分左手。我覺得唔係條仔嘅錯，但我覺得好撚嘔心

其實就算唔long d，
係香港都未必一直係對方身邊
加上香港真係好多知你有另一半都會追你嘅人
因為我都試過差啲中招，好彩定力夠，無做錯事
當然，可以諗得第個都唔見得有幾愛另一半，
所以最後都係提出分手

擺明你條女西痕發姣啦.. 永遠另一半出軌都唔應該怪晒個第3者
另一半應該負更大責任
忘記佢啦巴打 姣婆一大件

好嘔心

咩呀
住超過三條街都算係long D啦

係

通常long d 都係去外國個邊個個提出分手
理由都係覺得世界好大 自己諗法唔同左
或者去到個度人生路不熟 又突然有人對佢好好
然後時差問題又令到你地傾既野少左
就算講生活 都慢慢無左個共鳴
long d 真係10對有9對都失敗收場

臭雞仆街死

哇屌

Long d本身難維持
係台灣搵台灣女仔好過啦

啱呀 巴打 我會加油架

唉我都想忘記佢，不過真係好難啊

我一直都對我地好有信心 唉

你地平時點維繫？
我相信習慣的確會令一個人淡左 無左需要你嘅感覺

我地一星期至少講3次電話 我成日問佢可唔可以skype但佢都唔制 話咩覺得自己唔靚 唔想比我睇

臭雞黎,巴打屌完就好重新上路
呢d臭閪唔洗恨

又一單

致你老母咩，男人老狗係要咁撚嘔心

分享閃卡時間，朋友

臭雞

可以專心一致食台妹 恭喜巴打

唔好死

一齊左咁耐有咩醜態未見過

多謝各位嘅支持，我深深體驗到你地嘅關心，我會振作起黎

未臭系

巴打食枝煙 當叫左幾年雞

我唔打算同佢攤牌，因為佢有好多朋友一定會幫佢，佢亦可以否認（佢真係做得出）繼續扮清高

唉 巴打唔好傷心

算9數啦 冇左就係冇左 傷心都冇用 人地唔會為你而傷心 搵過個咪仲好

btw 巴打應該20歲左右啫 實搵到個更好

啱 我會recover 嘅 不過都係要些少時間

女人真係...

我深信唔係全部都係咁嘅 睇黎巴打都有受過情傷

港台都叫long d
時差又無又只係隔幾個鐘機

咁嘅理由都信

放上黎等大家小心啲啦

放佢大樣黎睇下

由佢

巴打專心溝台妹
呢d臭雞唔要都罷啦

唔得啊 sorry 我唔想

放相上黎，俾巴打們知道，提醒大家唔好執三手飯

多謝你

雞全部都係雞

就算鐘意都唔會long d
除非短時間，1-2個月
係傾十個鐘電話都唔及人地出一個鍾街

Sad but true

其實宜家都唔知點面對個男嘅，雖然唔係佢錯，仲要同佢幾兄弟

真係要好偉大 帽帶硬咁 睇你接唔接受到
利申:食過

算啦 仲兄咩弟 襟兄弟就有

我當佢係兄弟，唔知佢當我係咩呢？

如果你ex聊人其實都冇咩得好怪 你兄弟又唔算狗公

我知啊

炸炸林返香港二皇一后啦

如果我係你，兄弟都冇得做。

但你當人兄弟佢冇理由唔知你地拍拖嘅喎

作死不離襟兄弟

幫佢含都同你講咁詳細?

咩都做過哂就由得佢啦 屎眼都俾你玩埋咯 第時有緣見到面而咁啱佢又帶住條仔既咪用一個勝利既笑容行過去say hi囉

等你打埋佢
你仲後生搵過個唔難

每次見到呢啲事
女方唔使一個禮拜就有第二條仔
諗番轉頭到底係女人姣啲西痕啲呀
定還是狗公真係咁撚狗 朋友女都唔放過

嘩屌🤦🏻‍♂️

無錯啊 佢分左即刻好開心 但我真係唔明點燃解四年感情可以咁快忘記

想問你點知事情嘅始末？仲要咁詳細

我知道左 真係心都離一離 btw 唔係條仔同我講
係其他人

因為佢完美接軌

我一定會活得比佢好

唔好咁諗啊，你過得好唔好關佢咩事啫

如果睇得開嘅話 嘗試冷靜完之後
將佢又ex變sp 啦
當肉便器就得架喇
條女咁姣閪可能得架

襟兄弟 帽事嘅

睇到呢到已經想喊 巴打振作 捱得過就會好

而家係你覺得自己同佢係兄弟咋
真係兄弟點會食你條女呀

不過你條女都係賤嫁啦
而家專心去屌台妹啦

你個兄弟都算唔話得
幫你試到條女係雞

知道條條係識嘅個下真係堅嬲
I know that feel both

通常咁突然都係有左第個

Sad story cheer up bro

多謝大家

講出黎舒適好多

見到都心痛

他朝君體也相同

振作呀巴打

Hang in there!

臭雞唔洗恨 屌台妹好過啦 清

Longd根本就好難keep
十對可能都冇一對做到一生一世
話淡左就淡左 唔係佢身邊點都差d
幾努力做返d維繫呢段關係既野都冇用

利申longd左一年半 散左幾日
巴打一齊加油 忘記佢啦

一齊加油啊💪🏾

忘記佢啦
我好多年前 頂綠帽仲戴得深
我條女俾人搞大左幾個月我先知

好撚慘呢個post 女人真係養唔熟

忘記佢吧

唉 係啊 不過我都知唔開心還唔開心 生活都係要繼續過嘅

臭閪唔洗恨
樓主應該感到高興

爽 扯哂

咁又唔係個個女人都係咁既 祝你搵到個好女仔啦

Thx 我相信下個會更好嘅

樓主打完？

未等我

講返我搵佢問佢拖手件事，我最頂唔順就係佢同我講：「我真係冇中意佢叫，傻嘅咩，好果我中意左佢我一定會同你講ok? 」我就係咁傻相信左，睇黎我真係一個白痴。
諷刺嘅係我地關係中最講求嘅就係信任，誠信。佢亦最爭我呃佢。我屌

你兄弟唔知佢係你條女？咁都同佢搞埋一齊點會無錯

你條女嗰陣係平時skype開突然唔skype?
定係有個過程慢慢唔同無聯絡？

佢知

冇一次Skype 都冇

愈講愈嬲，其實我都有諗過開佢名...

你兄弟食你條女
你條女閪痕背住你俾你兄弟抽插
放相啦懦夫

帽事帽事

好撚慘

開skybe睇對狗男女玩咩花式呀？
狗公臭閪可恥
你條女幫你兄弟吹緊有冇諗起你呀
你當人兄弟佢當你戇鳩咋

咁都覺得唔係條仔嘅錯？
你條女係仆街臭雞送上門比人屌，但你兄弟都唔好得去邊

開咩名，我地又唔識佢地，何況你開得佢名就預咗你都好難獨善其身，何必呢
你繼續打埋落去先啦

樓主加油

臭西要開名公審起底

我都明啊 同埋我敢打賭 佢地都見到個post

死臭雞屌你老味
祝你出門比車撞

巴打要小心d閃卡，唔好跌左比人執到

咩無咩好怪 兄弟條女都食咁都無問題?
兄弟?契弟炸掛
真兄弟嘅條女送上門都應該推開佢啦

哇屌 加油啊巴打
我之前都係咁 個ex去左一個月歐洲就話呢話路
後尾先知同另一個男仔曖昧緊
之前返黎分埋手同條仔一齊

我之前成個人收哂皮左一年
好彩遇到我而家女朋友
帶我走返出黎

條臭雞飛你係你既福氣
我而家諗返都係咁覺得
好彩佢飛我咋

一次過打哂件事先喇巴打

港台係廣播道唔叫Long d...

希望個臭雞生aids
出街俾車狂輾爆頭

其實要寫嘅我都差唔多寫左，接下來就只可以講下其他。例如有啲野我之前就應該要發現...
例如，之前條仔失戀我條女就成日話要出街搵佢，我見佢係我兄弟又見佢咁慘咁我就俾佢啦。但係原來件事係咁樣嘅！唉

av劇情 邊屌閪邊同條仔傾電話 不要~不要~

咁你又遲鈍左啲喎巴打

巴打 我同你一樣 都係咁嘅情況
但深信 呢個世界一定有報應
巴打你自己做好自己 讀好書 增值自己 到時個天一定比翻個好女你㗎 一定有㗎
雖然我而家都係同你一樣自己一個 但我不斷去識多d人 聽多d唔同故仔 其實對比起自己 其實都係好少事
時間會證明一切！加油巴打！

我都知我都有責任

我都有咁嘅諗法，人地衰唔代表我要跟住衰

總言之，poly巴打要小心

巴打 加油呀 我好明白你感受 我都相信下一個女朋友一定會好好多 然後到時就頭也不回咁開心落去

俗語話 女人未到80歲唔好比飽飯佢食

呢句真係無撚錯

你愈滿足佢 愈對佢好 班女人係唔會知足 變到理想當然咁 亦都唔會珍惜

我都比隻臭雞帽過

緊係明知係人地條女都幫自己含爽啲啦

佢變心唔係你責任 除非你做錯事迫走佢啦

絕對認同

其實一變左Long d
好多嘢喺嗰刻已經唔同晒
明明以前無論幾close幾坦誠都好
一見唔到就真係有隔膜

樓主肯定好耐時間先忘記到呢個賤女人啦

冇錯啊

佢地都有過前科嘅

睇下撩到咩程度啦下話，幾多人真係做到坐懷不亂

有前科

第一句利申係負效果

樓主又會咁叻打啱哂啲字嘅？
唔通去完台灣中文真係進步神速？

唔好咁讚我啦
Btw 樓主返黎喇

點負效果法？

其實我真係好想攞返分手不久前送比佢嘅禮物，但我知咁樣做係好小家嘅表現，希望佢會一路戴住黎幫人含啦。

頸鏈？手鏈？

咪再扮嘢啦好心

耳環

原來可以咁樣去安慰一個人

好出個突發文
其實呢我就係受害者個friend，我之所以會喺度打文呢就係想幫佢嘅。重點黎啦，我都請各位巴打絲打評評理，就係呢發左文之後過咗幾個鐘頭後呢，女事主呢就WhatsApp受害者（即係我個friend）佢就好撚緊張嘅，又話咩係咪你寫嘅，冇理由啲遭遇同佢今相似。隔左冇耐男事主就WhatsApp我個朋友，內容就係類似：估唔到你會唔信我...咁咁咁啦

重點係我打嘅呢篇文完全冇開個佢哋個名，呢啲唔係叫做對號入座咁仲可以叫咩？藉此之後呢我就100%肯定佢哋係有嘢嘅。

此地無銀

其實你開頭講左咁多細節 好多明眼人都知啦
洗唔洗你講到去含嗰度先黎知道自己係事主呀

Long d最多最多淨係可以keep住淡慢啲
係唔會有昇華既可能
多過半年盡可能都避免

更可況你都話你係事主個friend啦
一開始做乜要偷偷摸摸扮係事主呀
依家就俾人篤爆先黎戴返個頭盔話係事主個friend呀 你咁做好可疑囉
你覺得咁樣出個post真係幫緊佢地?
Shut the fuck up please

屌死狗公狗乸唔俾懲罰唔識悔改

poly
Any肥
其實專心搵自己興趣，活番係自己世界，跟番自己舒服既步伐就得
單身既好處係自由

巴打我好同情你，我都喺 [/b]

其實港女真係算鳩數啦，又蠢又冇身材

台妹都蠢架喇，但起碼有身材又冇咁多帽事先

樓主唔洗傷心 搵個台妹仲好啦

同巴打經歷差唔多 真係雞黎嫁呢啲女

花生友留名

lm 條女好似好仆街

樓主仲有冇更新

樓主開名喇

我都試過,唔駛咁上心,好好裝備自己